角球心水2

上年年尾啲波閪到
估都估唔到啊 不過唔緊要
今年我已經掌握大部份盤口
有冇巴打跟？

上年post
角球心水😎😎🤪

Lm

巴打好耐無見

自從一開channel之後就奶野 唔開好了

巴打今日有咩心水
我自己睇中 秦國9.5細 咖哩9.5細 朗斯8.5大 狼隊10.5大 西甲9.5大
想問下樓主意見

咖哩買大好d 咖哩今晚攻勢多 秦國不了

想知有冇巴打有挽外圍

LMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

今晚買咩

今晚唔睇尾盤list
1.印度對家

角球list
1.秦國9.5b

王騎單邊刷角定王翦

Btw,支持

泰國今晚會去盡
主隊都會 刷角一定會

咁買邊條

祝羊
希望兩邊多d落底刷

印度對家係盤
泰國係角球

Goalllll

炸

角先得2
繼續刷啊！

角球2c

3

一平手就係刷角時候

半4全10？

印度
半5
9.5大定細

冇留意

準備了

盤就中 角球就輪

今晚唔睇尾盤list
1.印度對家 ✅

角球list
1.秦國9.5b🌚

今晚呢

16:50果場買chow正傻仔
佢輸盤率有6成幾
Victory反而有6成幾贏盤率

買角大？

澳職唔買角 買盤 今晚大把波

買唔切盤

出料未

Gel

未出左囉

你地冇跟？

晏啲嗰幾場？

要諗

澳洲盤！

主勝？

買盤好啲

炸完對家

Goallllll

屌。。

假波

1月16日波list
墨爾本城(-0.5/1)
角球10.5b

上啊

1月16日波list
墨爾本城(-0.5/1)🌚
角球10.5b✅

今晚一次過推5口

?

Sorry啱啱放工
北韓第一球
沙特第一球

入左了

即中🌚

入左先講

我打緊唔知sorry

Sorry啱啱放工
北韓第一球
沙特第一球
北韓ng

跟一場試下先

完

最後200上啊

歡迎買對家

又係你

重燈過我

你兩個一樣燈

屌你啦 我已經破左燈

你gun咗客fg 唔中一定係你着燈

琴晚唔記得推盤
好柒

Ching 重有無

即場客ng

屌 同路

重有無

客win

要allin主了

傻豬黎架 我買主盤點會想客win

係wow 要買和波了

中

悉尼2:1波

屌你又黎燈我

再補主勝

求你買客

主ng

收到

Rc

今晚認真系列

覺得依到變左我地私chat😂

信你

呢幾日抛書包夠啦

仲有冇

1月19日正手系列
我利(-1.5/2) +主其他波膽
西維爾(0.5/+1)
神奇Rb萊比錫(0)
獌入球大 2.5/3

要買對家？

即場雲達不來梅高水主勝

客先啱

你傻架 正手喎ching

曼聯入到5球我派100

我

Gchi

Cls冇跟！

勁唔勁先？

1月19日正手系列
我利(-1.5/2) +主其他波膽❌
西維爾(0.5/+1)❌
神奇Rb萊比錫(0)❌
獌入球大 2.5/3❌

頭場澳職
波膽2:1 3:1

1-1喇喎

針

1月22日認真系列
西悉尼流浪者

跟 對家

再跟你對家

感樣出好準

終於中1次 派我

得100蚊
繼續反手料先

1月22日認真系列
西悉尼流浪者
南韓晉級

比串2x1黎玩下

卡塔爾盤
波圖2/2.5

2/2.25 係大？

係

已買

中！

澳假

Fc悉尼

買200友情支持

你尋晚買左幾多

串左200$

爽

出飛實jump

會唔會比人反cup

會

傻嘅 唔會

唔好啦

Go

個個都睇好上盤

唯我獨下

中緊

角有冇得買

係有嫁

Win

我先係澳假sir

今日有冇心水

好搞笑 客晉級低過主 主勝低過客
不如博和 下盤

今場阿里 孫興文同kane都唔出

都係嘅冇咗佢哋三個真係唔得
skip

主了

2:1咪主勝客晉

上場熱1:0

我知 但今場熱都唔應該主勝感高賠

客勝

我估和波完場

今晚買幾多好呢

想直屌越南win

冇人應 。。

支持

真心日本輸?

講下炸 我諗10成有1成半輸

唔買角?

今日南韓主勝串阿聯猶盤

Gun

1月25日跟我買系列
西悉半場勝 客盤

跌到落1.8先入

pro

假到

好彩冇假到3 2

照主? 南韓 -0/0.5

係未轉左盤？

yes

韓盤

上啊韓仔

仆街0:1

一分鐘追返 屌整多粒啦

any tips?

上水
睇好富咸

上次重注左户口0

買富咸定南韓？

韓仔

全部人都睇好韓